應該都係時候同創業夢講掰掰

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

加油

咩公司先, 飲食業既話可以比巴打們懲罰下你既

未過30就考紀律部隊啦

Ching點解唔raise fund

辛苦晒爸打
之後會再搵返咩工
between
係跌唔係趺

起馬都叫做試過，重後生，重新黎過都唔難

咩職位

咩行？

巴，加油

如果創業冇諗過你個業務彈性就自然死撚硬，
環境外圍因素一有小小變動就收皮，
係一個唔健康既業務。
攝影行業都好，唔影樓仲有大把野比你影，
點解唔做多步，死守個井?

行業照直講就OK啦，大家岩就會搵你啦。

我親戚做partyroom慘過你, 呢2個月冇左半過一半

頂住呀

最緊要抽身得快 唔好斷自己後路

巴打如果挨唔住咪叫啲仔女自己諗下辦法，好過攬住一齊瀨野

樓豬加油
同香港一齊赢

巴打仲有放緊相機鏡頭？

7仔都要交人頭?
你間7仔賣人肉叉燒包啊?

已經賣左黎交上個月租 手上賣得既野得番個burberry背囊賣唔出

同感
特別我呢行，第一年捱到似隻狗

巴打睇黎你心意已決
其實作為一個影相撚要賣自己心頭好一定好唔捨得
不過相信之後你有能力買番堆器材

新工作加油

多謝師兄

總有第二次！

影相佔我生意20%姐, 主要係做場地出租... 賣左部機叫做冇得影相做廣告, 靠其他人出相幫我宣傳下

利申多次, 我冇怪過香港人抗爭影響到我生意甚至令我收皮, 我d客因為呢個原因要改期/取消我都無條件配合, 甚至有開放過比人上黎休息, 有做文具中轉站, 我係完完全全支持班學生

真香港人

辛苦了

你影個啲咩客?
我見有啲有得化妝同整靚衫㗎
好多靚妹去, 包汁相... 俾1000蚊左右, 影2個鐘
可以同時做2個客